你地近排有冇勁多推銷電話？

你近排覺唔覺多左好多銀行 財務 保險 電話打黎
自從經濟一差 就瘋狂想借錢俾人 七日內有11個電話打黎

覺

有🌚🌚 日日嘈醒我